send email r offer

send email r non jupas既offer 應該要打乜
諗唔到

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

直接上dept揾收人個prof

Give me an offer.

好彩得你提點
差啲send左入學個department

我同意

我之前有幾個同學都係咁由冇offer變有offer

hi, accept me

Send過email去英國u屌佢咁耐都未出offer比我 hold住哂我d野 問佢係咪唔收 唔收我就入第2間 之後佢send email比我say sorry 之後就收到offer